認真分析 GME只值$1425.7

嗱 唔好話我9up
一部PS5賣$499
美國有2億幾人口
假設賣出2億部
GME總股本有大約7000萬
所以GME fair value
= $499*200000000/70000000
= $1425.71
不能再多了
不服來辯！！！

賣一部機無成本全部純利？

你識唔識㗎

腳膠b你好打耳

連登仔吹到3萬幾
計我話 根本係無稽之談

樓主打小左個.
應該係14.25
冇得再多

下， 咁switch 呢？
Game 呢？

起碼64920 la

計埋xbox 至少值1000000

遲啲會再出ps6同ps7可以再高多兩倍

Reddit 要推到GME成為全球第一大市值公司咋

乜都連登仔

你個世界咁撚細

乖入返黎食藥先，星期一開市再出去。

BB, 老人都一人一部PS5

14.257

唔好理咁多

樓主，介唔介意比我屌5下屎忽？